[I/A] Puzzle And Dragon (381)又又又唔開po

新仔記得1001要開po

Pad已死

推呢個定你嗰個

你啦
我見冇人po先開

買定離手，牙介呢鑊30 變29 定28

成10分鐘冇人開
Pad已死

尋out seafood

rider 大毒超覺 做到冥底神下位版

四天王唔係到即刻收皮

冇追po
佢哋去撚咗邊

同一個人黎

唔好提，被逼害，係社會既錯

Sorry我唔知係1001開

不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。

你有潛質加入我地撐bob教

去撚哂仆姐度做？

In扑姐 we trust

推呢個post
另外個個post名見到都唔想推

幾時講上修

我差rin，其他全部各1
係咪要用saber同shirou 換 rin

桜の上方修正の件、ご了承を頂けたので後ほどムラコから発表があると思います！
我櫻終於有強化
幾時同路人女主合作,想all in抽我惠

幾時改番山本彩係雞PO頭

唔知邊個叫我po多次引班4gaylo上水屌9我

我

人呢

想屌你抽晒我啲凛但我唔係4gaylo

等多陣啦 咁想比基佬屌咩？

唔想成個po都係屎味同精味

收島風變成咁

又引到多個隱性基佬出嚟

係咪sure得櫻會有強化？
咁士神同saber安心攞去換凜？

好似淨係改cd

Rin my wife bye

新手問下如果驚奇隊長要一入場就變身要咩條件？

23個sb

下次搶1001咪得

我唔是gaylo

14萬血
1cd技2turn buff

勁到

30連金

算係大buff
當年遊戲23變20已經好多

25CD 仲有2SB

我話主動po圖又問基佬係邊嗰個

有無軍佬玩家討論

仲加咗幾百血同攻

好屈
又係一個時代嘅轉變
黎緊可能好多一隻寵3個正面效果

已經冇人理嘅舊玩具

65%減傷同土狗一樣

1000血500攻

收貨啦

Btw，啱啱先發現變身無咗L覺

直頭超過預期啦

失埋衡添啦

可否改走個垃圾金身覺醒

角色設定都唔會係set做高血覺醒啦

如果金身變埋提子重爽
不過我老婆真係好正

一粒L
一串提子最好

進化前同我諗嘅一模一樣
進化後個垃圾金身覺醒就不如願

無咗係咪當nerf 又告得

咁又太屈
依家好似冇高火力貫通有提子

6粒變5粒

呢排山本咩事
啲受關注嘅角色上修嗰陣
玩家一唔滿意就即刻大大力再上修
明明以前都唔會咁

本身就冇

速刷

L一直都係變完冇

變身寵走去速刷做乜撚

仲要成25cd

一隻寵解lock、攻擊、手指debuff
仲要25cd 2sb
會唔會太屈？
可以話今次唔買，黎緊唔洗玩暗隊

山本哥冇令我地失望

即刻變暗隊key隊員

減cd無乜所謂
大sb真係重點

狸貓boost sb都有機會嘅

輸了。。。。今次真嘅輸了。。。。

輸左what

你班契弟認錯未

都改到咁勁 直接改勁啲
應該收益都大啲

好似好耐冇見過佢去咗邊

人權角

仲係cc台認緊輸

頭尾櫻有冇得諗（9UP

哇屈撚到
就連隊長可以都用得

國安法生效左，失緊業

擺落咩隊好

討論咁耐 咁雞櫻姐係可以組到乜野咁巴閉既隊

光式同是25cd，都立刻比下去
依家咁真係要買兩隻

雙櫻87%盾

幾多隻黑櫻先夠?

暗隊幾時出隻cm級數既提子隊長

都係入暗式隊？定勁過暗式？

無血

4隻

暗式個盾再高d，有追打
但轉到狗咁

暗式都冇

勁到
台版要課多隻了

手執4隻櫻

好驚黎緊又要追一堆新一代人權角
希望唔好一寵三效成常態

咪出左隻暗弟子

咩叫一寵三效

鼻涕蟲

佢想講一雞兩味三種砌法

要提子好過L啦
本身招技都有解lock

防哂眼鏡毒廢掛

暗式15粒先有貫有盾
黑櫻9粒

我諗佢應該想講 解lock加攻加手指

同暗式比隊長又侮辱咗暗式
減傷睇落差幾% 但係實際差成倍

一隻雞三萬蚊過夜

一隻寵3個效果：解lock 解攻debuff 解手指debuff

加攻加手指解lock，仲轉埋珠比你

老婆真勁

有L先夾到LS 5粒

係咪要一隊入夠兩隻

如果一寵三效成常態，手上一堆寵會成condom

咪玩啦
個盾差咁多

上修完大家一齊玩

唔係5粒咩？

依家係咪2隻櫻完全可以代替Chris

你諗清楚先

你老婆任人砌

佢指有埋貫穿個效果

頭先買左一隻櫻, 如果下星期會唔會可以再買多隻? 定要抽

比錢就上得 但我依然咁愛佢！！！

沉船

買算 頭先15抽全金

真係會落佢做隊長咩

留意到你成日陰啲陰啲笑櫻係雞
雞都有愛國架

麻煩大家比多啲尊重我同埋我老婆（櫻）
謝謝大家

下星期冇reset
不過4月有港版可以買

櫻唔係雞

佢80幾%金蛋率, 我買哂D包兼抽哂果D石都係全金收左手, 抽唔過

2cd 3粒暗點代1cd 6粒暗

OK, 到時跳過去買多隻先

櫻隊點組打裹魔門好

我都13抽全金 屌佢老母

屌你老味井台主好難抽

你老婆係雞係公廁比蟲屌

個阿伯有冇份

櫻勁撚到
櫻 阿良木 盾 大罪龍 Thanos 櫻
已經21cd﹐隻盾仲可以任揀

阿伯屌你就有份

你講魔門定魔廊
個強度去到魔廊啦

¥1840就玩到
3萬蚊都唔使

暗式: 我準備好118蚊了

是但啦 金華街公廁都乾淨過佢老婆

pin咗

25cd 速巴打識玩

Feel到山本黎緊個營運方式：
1. 其他都普及一寵三效（唔想重新追過）
2. 暗屬死唔出解回buff位/大獎避開暗屬強化

對比下其他屬既主流隊員：
火屬：萬磁/ironman+蜘蛛女、火埃+炭治郎
木屬：千石撫子+瑪姬
光屬：CM、光式
無一隻隊員價值比得上櫻既一寵三效又唔會成堆廢覺
咁一對比櫻真係好屈，但我好驚咁樣唔小心出勁咗少少，又成個環境大改變同之前既遊戲王一樣

1840係n手價，30000留返你睇花柳

要有
發覺大家都唔係好識尊重人
唔該po主

Quote返上個po

唔好咁啦 唔想曬1840羊玩佢個蟲洞

裹魔廊似有D難度

老屎忽消失晒

你老婆好好屌

姑爺仔

光就算啦，頂回仲要用廁女接近既得炭狗

櫻係元朗娜娜？

等佢up完打場試下
仲可以落萬聖愛貓洗回buff
又可以落暗式洗轉轉轉

精蟲洞

個人認為對個遊戲環境黎講唔是好事

但生存能力好過炭咋

成個lone都係蟲卵

我有冇睇錯
隻櫻1800yen咁平，抵過隻新士朗咁多
唔買唔得

櫻 萬聖愛貓 暗式 阿良木 濃姬 櫻
夠75000血就應該就玩得

平民公廁

老屎忽已被淘汰好多新名

你講gay構城？

呢個post真係好cls

老屎忽開新ac唔通又講你g咩

gay構城留返比tom巴
我呢d小薯打返公廁關魔廊

都要佢哋上水先得㗎

buff埋隻8星啦 換做4色啦

大家都65%減傷
土狗又8c又5色

幾時先玩得改版櫻

宜家出咗機構城 裏魔廊開始玩TA
黑櫻過到機構城就真係環境大改變

想問下 上次隻櫻SET幾錢 我記得好似冇咁平

抽強buff

唔通我用第二個ac 又要同你講咩

麻煩湯巴組隊機械城

肯定抽到土狼金閃閃同啲五星

17抽得一隻臭G

黑櫻應該都係隊員向🤔
要睇下暗式帶上修咗既櫻係咪可以輕鬆、穩定過星龍🤔

想知再抽多隻櫻會點

係咁平
所以係超值

算數啦雜色畀狗玩

講緊邊一隻臭G

隊長難啲喎

魔廊應該夠做

咪癲啦借d易又想拉人中伏 仲比隻臭雞冼唔夠？

魔廊實夠

一啖砂糖一啖屎

臭雞上左熱門

冇ararararaki有冇代用
btw冇倍血都上到75000？

咁都唔買以後唔好叫春

我記得你都係老屎忽

阿珍

臭G櫻

雞櫻又贏

成個FSN最鍾意嘅女角就係櫻

土狼隻手遮住rider個胸，可唔可以改icon

買多隻臭雞櫻先

仲有4月果轉 再唔買就抵死了

放心 一定有人後悔

係
講第二個名會有

所以係我櫻嘅正義伙伴

魔法少女

小黑

新手lm

唔好扮新手

美遊better

咁就抵死啦

櫻著白裙自摸tim啦

佛心山本

你望下一堆人話冇美隊 冇磁力王就知
遲下: 冇買櫻呀

唔知點解抽親fate呢部機特別好運，前兩次合作都係平均3抽1鑽，今次7抽3鑽

啲蟲爬爬下好痕 原諒佢啦

屌你老母

巨腸遲仔都話要印換
隻雞比錢就有

櫻未變身張圖唔係好靚
冇嗰種長髮feel

上一隻櫻比人燈
呢隻岩岩好無事

變身前摸上面
變身後摸下面

張張圖都咁靚

$118即可擁有
仲多2抽 即係一共3隻櫻

其實加多個1.5倍全能力比牙櫻都唔過份

真係抵撚到

變完身女上係咁搖

加埋就可以打機械城，咁暗式就比下去
依家打到魔廊岩岩好啦

118 3飛

呢隊打裏魔廊有冇位裝防盲/防雲

點入暗式
有冇隊抄下

但都要做雞

d黑泥好污糟
g黎

I mean櫻

75000冇倍血難啲

隻黑櫻真係正，可以拎返出黎用

而家暗屬唔少一萬血既竉

通常公佈完幾時會實裝

咁心急喂排隊呀⋯⋯

爬到慣啦點會痕
佢係冇蟲爬閪痕

咁解回呢

愛貓

你好 我劉晶啊

冇呢

冇就收收皮先

我屌佢老味 20抽1鑽 乜撚野概率

連登仔一致睇好 會唔會又奶野

你走出連登睇睇先

5%咁高

你千祈唔好買

蘇菲，暴君，甘道夫，靈央

衰係臭雞姐

暗隊除左暗式都未有ss隊長
定係黑鳳凰已經玩得

點解 講櫻係雞，可以講成日
呢度平時都係咁？

麻煩大家睇多啲pin

事實嘅野唔怕講

就咁睇夾7779 阿良木都玩得，但佢得輕減

掛住講櫻
唔洗理老屎忽架啦

佢地班人真係好低質

重複太多次，睇到我有啲尷尬

咁奶極都係百幾蚊
食個dinner都唔止啦阿哥

咁呀嫂都尊重既
118任砌人見人愛

屌,你見pad po推得咁快,你估真係有咁多野討論咩

第一日入app 台?

完全見唔到你嘅悔意同尊重

好彩屌完 8蚊包中返隻凜

其實黑鳳凰有冇隊

$118 係抵屌

凜g又係人見人愛

睇你打咩
魔廊同機構城都過到

其他時侯屌鬼都可以屌上熱門
或者之前班gaylo互含都可以

一係雞一係gay
你自己揀

臭閪櫻65％減傷

人地去左外國讀書就唔好搞人啦

請尊重櫻
櫻不是雞

i pick u

依隻我拎黎做隊員
變左身主暗

魔廊有冇

Want both

但入得post 都屌得你老婆

4gaylo???

其實雙黑鳳凰類似cm隊咁
隊員有孔雀短轉，而家多埋櫻解debuff，組隊完成度都幾高

借問聲呢度點打

933 秒唔秒到？
狼人食左42億

魔廊邊洗防盲防雲
得果一格

繼續開工做hall g

118 做爛市

唔明你講咩

尊重左

䨉

秒唔到

大波真係有特權
買夠兩隻

櫻不是雞 是鷹

人地奇蟹刀騷都係1舊水

㩒機la

3+ 12 算？

是英

都係個d
阿良木 滅霸 鳳凰 盾 暗式 萬聖愛貓 冥后
汁夠sb 變身，有解lock 有解覺解消珠，有盾有貫就得

㩒咩機

黑鳳凰中咗未用過

冇愛貓 哭左

真,但我唔屌 屌完漂白水洗鳩都唔掂

boss係第二條命？
咁咪不斷平a再殺

隻臭雞一定成日同人玩腳

牙Chris CD35已成笑話

you are gay

但係冇提子隊員喎,會唔會冇力

阿良木原來解得5turn,換鳳凰

1cd 6暗有邊隻跟到

第二條命
3+12
唔夠回死撚左

咁哭都係35

你自己都做左一個笑話

佢係你老婆個家姐，你咁講野

10抽龍都唔差

點解你地接受到chris 35cd
接受唔到櫻30cd

10抽龍開完第7定第8關應該回唔返

客觀評論
老婆之前成日咁同我講
係後尾和解返先唔再話佢

因為連登好多gaylo.....

臭雞要有幾多隻

我經驗都係留狼人個技救命用

希望可以上修一下劍或士郎，否則我就拿他們去換凜了

仲有裝回加裝，繩蛇裝幾啱裝落5抽龍

saber好難再修啦
都加到4com

暗式用邊隻破雙吸

咩遊戲環境

出得機構城都預左成套新meta要重新抽架啦

你個box夠深咪抽少d等佢出飽賺夠慢慢buff舊寵時先攻略最難關囉

黑櫻招技勁少少，但都未到新meta啦，會唔會佢勁左就令手邊隊火車廢左啊，唔會丫麻，俾d器量啦

抽強game怕抽強，咪玩算啦

yuwa 轉珠好撚din

裝左繩蛇
無位放L lock

豬頭

咁長cd出到黎個效果夠勁咪唔屌囉

無豬頭

根本抽唔到！買咗櫻
有L文
係咪要換rin+saber旁身？

我好想快啲出新隊長打機構城

人地cm裝？

有得直接買點解唔買

櫻買了

d g 唔抽晒換晒玩乜pad

米妮咪有L

想玩

佢而家係唔夠回

冇野了

鳳凰唔夠sb

課就課啦 咁多嗲

入隻thanos

雙暗式應該唔洗盾？

快到lag機

Paddamagecalc

因為櫻三粒暗仲2cd
暗式隔一turn就可以出返一次lobby

4萬幾血就已經頂到吸血鬼50%嗰下

8蚊包中金閃閃

但櫻仲有3個效果喎

帶埋三個效果出返lobby

我好young

家姐常客？
見佢由絕對領域玩到變返絲襪

櫻覺醒輸太多

總結：因為呢到多gaylo
所以佢地接受到chris

頭尾櫻 中間chris咪得

估唔到你同佢唔係同一班人

其實雙暗式加兩隻櫻，1.5倍時間廿幾秒轉珠，冇限解lock 有冇得諗
唯一係諗點變身，

靈央幾好, 可以產心珠, 又可解回
櫻招技唔係心以外產暗, 食L哂d心珠就含撚都冇味

你答左你自己啦

靈央1sb

變就實變到
但係魔廊冇得同寵 魔門唔會用暗式咁麻煩
即係得返機構城

入隻阿良木都6s啦入場火偵探拖多4下

加師龍，阿拉拉雞
無水屬

有聖誕蛋龍係咪唔洗換凜

美隊，阿良木
美隊繼偵探

貓頭鷹國人係咪4大天王d分身

要舉報

關咩事

咁佢有咩用

有人水你抽咩

成家都係臭雞

凜係解覺架咩

跟到呢隊

又中多隻臭雞櫻
我要凛呀

4 rd直心 3光3火幾個心強化
咁你話有咩用 唔用咪唔好抽

1.2，應該捱唔到5%

臭雞係咁易出 冇計

你超臭雞

On9小號3抽中兩鑽，大號15抽全金

又執到寶

咁等埋老婆個妹強化完用下試下囉

幫部電話消消毒

隻臭G買得值

有冇人計過87.75減傷要幾多封覺後血量先頂到吸血鬼

成部丟咗

請抽夠五隻進行人體鍊成

急what 先第一日

8萬

好驚隻臭雞啲性病經wifi傳染全屋

我都跟到，但技術跟唔到呢

轉珠有佢一半都好

25Cd點用

真正轉珠師

見到你中 走去拉多下 又saber

咁樣令佢反皮變身

N手閪 點屌...

歡場無真心呀⋯⋯
easy man

神父/士郎有冇兩隻需要1pack抽到既六星都係佢地

覺得好對唔住個垃圾桶

你地覺得要幾多隻櫻

神父裝一定有用
士郎裝當boost都ok既

4

咁各留一隻算，其他拎黎換saber

咁姊妹一齊黎得唔得

8蚊中神父

冇用㗎
我見人中rin跟住抽都係金

唉屌，隻臭雞始終要奶返美隊袋底，雞性難移

想換凜 留邊隻好

鐘生

猶格有機會buff 畫師生日 好似係

收皮啦 臭雞點同澟比呀

櫻係雞個topic幾時先完，洗唔洗翻炒咁多次

你咪翻炒緊

牙固力 同 新果隻木屬 邊隻有用啲 feel到要換一換

拉打士郎出咗大半日 都冇乜人用
youtube 得兩條片

睇完條片已經知雜色隊睇落去幾勁
到實戰都係垃圾

屌蟲洞唔洗排隊咩

入暗隊做盾啦

當暗盾武裝用仲好

咁帶個盾保險套d既⋯

係咪想滅聲

唔捨得比個五色boost比r土狼註定玩具

我覺得新果隻木冇咩用

點解隻伊莉雅咁多布

牙固力個本體廢 個武裝好似仲有少少用不過廢技...

我換咗豪鬼

換唔換nash好

做隊員紫薯係咪進化前好d

阿力cool個新進化唔差wo

好難玩

啲gaylo一直都是講做開盾隊員
但個個都剩係識望隊長技

隊長技見到雜色都唔洗睇啦

係

$118 可以3Q

G都要咁貴

依家升lv最快係咪魔門？

法官大人

我屌 屌到無精液

瞓咗半日山本做乜buff到咁勁 前後快咗5+2變身

山本：成功爭取

連續3場都無靜夜龍

伸手lm

無宗介同q版個d 18cd換隊長 仲有咩可以用
想玩軍佬換隊長

成個pool差凜，無ironman係咪唔洗換

暗隊除左暗式仲有咩一線隊長
阿良良木上唔上到大場面

黑櫻強化左好似好撚勁

上次買咗兩隻黑櫻 今次又買多咗隻黑櫻 手痕一抽又中黑櫻

想問下黑櫻需唔需要四隻

要

暗式打機構城其實未loop到轉轉珠之前點樣捱
砌到開場變身都冇咩用

頭尾兩隻
武裝兩件
啱啱好

mp寵邊幾隻要買? 得200萬

屌你嗌L埋過黎啦諗住買偷情士郎 點知撳錯買左6星包中左隻櫻 .....E家成3隻

佢個大SB幫隊員快2turn變身 先係重點

驚嘅咪等港版先換

茶魔 下位版錢印
四驅郎 L+ 火+珠裝 全game唯一
新彈珠人裝

仲差一隻喎

無垃圾君點玩暗隊

全解用phoenix囉

sb位有其他選擇嘅

鳳凰要變咗身先解到
一入場要解咁點算

計埋三圍就無得比喇

咁換彈珠人 錢同四驅車換左

仲有飛雲 不過我寧願升多幾隻光埃裝

飛雲之前都換左

哭能左 分身中左最廢果隻鑽-.-

即係邊隻

土狼？

冇阿良木同鳳凰係咪唔使玩臭雞櫻

老馬閃

saber

saber/士郎

有30000120蚊就玩到

土狼先係最廢個隻

金閃閃呢

覺得閃閃廢啲

把武好勁喎

4把劍直頭屈機

之前嫌佢廢換走左3隻，呢家單吊佢無理由拎5印換返佢返黎咁傻

換 唔係唔換呀

咁多細印派 唔換真係傻

女就換 仔就不了留返比呢度d 4gaylo

139.6K
0.6%應該唔使再打喇掛

搵我？

有光埃武裝 唔需要你啦
你可以出返去

...有浸gay味

又有批新4gaylo

全連登最多4gaylo post

岩岩好夠數

櫻係咪必買

會玩暗隊就要買啦

暗屬火埃上位

Mon hunt復刻未？

好似復得一日

fate 7*係咪無得升技 ?

進化係滿技

買晒兩包必中搏中隻煌黑算數

進左隻凛 招技無滿

進化要食喇叭
本來滿技
有一次韓版上修左

必中都係得1/10機會
其他又冇咩用

一開始3隻打交叉係2免費抽+$8包
之後課咗3 pack (多餘野賣哂)
連埋上次抽中1隻saber
依家有3隻saber
想問saber係咪留一隻就夠？
諗住用2隻saber+細印換埋隻神父
8星就由佢啦

109

Saber我反而留左新武裝同埋新究進 活動野我覺得最好唔好用活動野換番

仲唔腥信叫佢上來

佢實mon緊po啦

而家風頭火勢
仲上黎比你地撚咩

佢走咗
個個都唔見晒

有啲仆街咬住佢唔放

證明4大天王係同一個人

電影啲多重人格靠日記傾偈
呢度4天王靠連登傾偈

懷念109

I am the beast

可唔可以叫廢老人格出嚟

其實上次抽到隻saber
由抽到雪到依家都無用過
依家仲要嚟夠3隻
所以先好唔好諗緊剩係留一隻進新武或新究進

you have to find the spotlight

我唔明
點解會同時走曬

帶暗式打垃圾關咁趣致

你話佢地唔係私底下識都唔信

諗真啲其實依部機啲野都幾廢
點解會all in咗

想課嚟抽凛是咪不智

Groot 裝 不過要捱耐啲

抽蛋師職業病

有玩im就去馬

就係有im

比個理由自己 ─ 有愛

成部機得G同凜勁

無慘速刷隊可以點砌

逢pool allin才能笑到最後

刷天海定神王

換定先好啲

博佢唔會再復刻

咁唔會再上修 如果已經廢就更加唔應該抽
反正都唔會齊啲舊合作齊圖鑑

哇屌 呢次fate先由零開始入坑
呢度巴打講到性能咁差
櫻同r士郎同saber都有2 係咪留一隻、拆一隻做武器

班友幾時先返黎

10抽全金 媽咪呀我唔想比錢牙介賺

差神父要唔要追or換

20抽1鑽

終於發覺狼人system既好處，就係無錆兔咁嘈

點解我仲係30。。。

係咪隻臭雞導你抽

或者咁諗，你每課一劈，山本就會幫一個貧困兒童脱貧，咁樣你會課得大方D

２６５８＞２６５９天的發展
－Berserker、間桐臓硯、Lancer、櫻、慎二：入手

打手2號晨咁早就咁努力開工

無錢收，我同牙bob係真愛

叫雞叫沉船既人都係咁講

Apple幾時再有送10%優惠

失去左先珍惜？

櫻真係要4隻
上修完勁到仆街
仲要d 武裝都勁先大獲

收幾錢

其實發生咩事

有人走咗

自爆
屈人gaylo
老屈人地咩四天王
玩到人地覺得煩掛

痴撚線，28抽全金

重點應該係自爆

啲原因係邊個打邊個
其實我唔肯定邊個係四天王

才走了兩天，我就開始掛念
如果可以重來，我一定會假裝不知道，並説一句
歡迎回來

哥X 頂唔順比人屈gay
廢老自暴
大賓周唔知做乜9跟風消失

咁仲有一天王係邊個

仲有個D無消失仲有留言

自爆乜野？真人定ac?有冇link

過左去就算等佢哋回歸掛住哥X了

未實裝

幾時會實裝？

無講
等pad_sexy 出post

9成24號更新時裝埋

聽日個更新內容好似寫咗好多野
但又好似冇乜野咁

扑姐又引人派嬲

2539回頭是岸啦

想乞一隻龍棋寶寶..
如果有咩想要會盡量比返

同轉豬嗰part完全無關

岩岩抽到土狼 點部署?

咪屈
我抽強玩家
之前先比4大天王屈過同行山mt個兩個gaylo一伙

做倉管

組隊 入場 唔好死 記住呢3個步驟夠用了

即是行山MT啦

想睇佢地撚新手同埋亂咁屌人

都話唔係
我都係比佢地屈架咋

有送過咩?
利申:個個月都有課
咁咪on9左好耐

靜到 。。 要執啦？

4天王係黃金糕打
打完之後依家連佢都潛埋

1/5隻凜

間唔中都有儲值送10%
依到會寫

每次都係信用卡﹐必中包/$323咁買
下次留意下呢D先

睇唔明點樣自爆
關6893咩事

最盡係儲$2727
計埋10%係$2999.7
因為上限$3000

津X

其實個名唔似香港人名
真係自爆左咩？

個名咁特別 現實識嘅應該知係佢

拿，請真，我覺得個名幾有文化氣質

重要比人知係gaylo

屌 之前係咁po津路圖就係因為咁?

可能係因為五行缺水

真

是

是但up個咩嘉欣，家俊，俊杰，呢個po都成堆

當年今日嘅土狗係top隊長同武
時光飛逝已經係狗屎上果隻烏蠅上面啲寄生蟲都唔想屌嘅地步

我唔中

轉做新武裝囉

呢個時代冇盾真係玩條撚

我個名應該難啲up中

我想吊喎土郎都算幼幼

應該三四成以上中一個字

個時啲隊員重要貴到cls
個時雙抗性好似得佢、ff女人同埋黑龍？

叫咩？
我幫你睇吓中唔中

發現4gaylo敗登

仲記得要入火屬玩龍 凜ok貴

艾莉絲啊乜撚嘢ff女人

淨係識tifa

牙登係我毆像食咁多幼幼

我嗰陣換咗兩隻而家倉咗，快啲復刻ff

把武起碼要變全解啦

open the door

速刷都係用水柱個種 士郎可以做乜

好似上次復刻強化個本體？

Remake好似都冇復刻
不過係都復刻巨人先啦

等ff16出

新聞重溫

根據日本產經新聞的報道，神奈川縣警於日本埼玉縣南區拘捕了一名38歲，名叫山本大介的男子，涉嫌於今年2017年2月的時候，已35000日元的肉金，跟一名15歲的中二少女於橫濱市一家酒店內發生一小時左右的性交易，犯了日本的「兒童賣春及色情禁止法。

可以愛轉珠嘅速刷比個機會

係 上pornhub都係tifa啲3D片多

tifa值得更多
個時重要係刷異形嘅隊長黎
出完隻雲魔女就消失了

果時嘅電王唯一價值

死gay lo走開啦

其實sephiroth嗰個年代有21倍+輕減
都算行得幾前 點解會冇人用

著到成隻雞咁 好難唔係佢

Tifa只係臭雞
艾莉絲先係真愛

雜色=比狗屎烏蠅玩

電王依加影都無撚埋

悶到入去開完box就熄左，爆左幾日體

細路仔先選擇

我依家打魔門 有時都玩雜色隊

上次復刻拉打抽左成3隻

玩邊隊

究進無慘
由拉龍開始已經對雜色有愛

兩個都臭雞

....抖M？愛轉珠？

雜色情意結
原本想幫黑saber整埋一隊
不過未解決到減攻問題

又要再快啲⋯

想問上呢位施主心中有冇咩女角唔係臭雞

Luimo

惡魔使？

睡公主？

又笑灝b？

沉睡中的主角怎會怕寂寞？

冇啊
都冇提起佢

主角好似叫emt？

牙扑

G

大家都是g
不用那麼細分

又消費扑姐

係呢到反扑最終都不會成功

雞櫻捲土重來

好彩re0男主角唔係真嗣

牙CHRIS 35CD已成笑話, 仲要復刻完冇耐

打完飛機自殺咁就爽完又唔會攰

做咩爆我個名出嚟

早排仲諗住好撚勁想佢復刻，而家抽都唔想抽

䨉

1cd6粒
不過男人係原罪

快啲叫返4大天王上水

邊個要你抽 買就得啦

一人一信啦

真
重要係gaylo樣

買都廢事

屌佢 着返件衫都冇咁嬲

Kof 同期有冇邊隻勁

收到風大賓周幫廢老含緊撚道歉, 出完火就會返黎

都唔係呢個POST，前幾個

6499
勁後悔嗰期冇乜點玩
雜色要佢

真 想要番
個陣冇乜玩
換左隻八神記念下
而家哭成狗

廢老應該早洩
定係有好多個廢老

半年前嘅野 買完玩完爽完啦
仲輪到你講買都廢事咩
講到你宜家有得買咁

而家想要佢多過牙chris
重要係女

未變身之前重要係tb樣
真係好趕客

好似無左

算啦
過多兩個合作
又係時代遺物

係喎

都真 有d野過左就算

津灝

你地都幾仆街

點睇

仲繼續玩
玩左幾日就算啦
佢都唔入post
你地仲係到拎番黎講

呢單真係好好笑

kof我直頭成個pool無視咗

唔係你玩先架咩

用牙妹點解唔用牙良

我撚有

好耐冇見過咖哩

係咪冇解手指

睇反應應該真自爆

人都走埋仲有得假咩

冇抽物語

冇

請大家放過佢啦
唔好再討論落去
我地講多啲其他野佢地可能就會自然上返水

網絡欺凌真可怕

歡迎加入扑姐教

講得好啱扑姐教永遠都贏

想抽隻櫻 係咪睇完扑姐就會抽中

係時候去站務台行個圈

真我都唔提了，專心宣傳返扑姐好了

咁，講下用咩可以殺蟲

頭先去咗 唔見喎

有冇人想射蛋龍

殺蟲巴斯

建議下次開po要響#1加返句

由於會然討論常有截圖，請小心保護個人資料

幾多場

我差唔多1000體 你想射幾多

射到你交唔到貨
你開

忽然醒起有成箱津路喺屋企

雜色啱type基本入硬
打手兼輔助技

又撚

睇片回體先 你求其帶隻嘢入場就得 我11sb 過17二技會彈起

7719 6625

唔怪之得睇極都唔明點自爆

廢老快啲上返水啦，連仔幫你del左圖

咖哩換香內褲繼月讀算

又冇野打﹐打錢算
等埋大操最終隊先打杯

其實搞緊乜
有冇懶人包

無玩幾年剛搵返個048回坑，想問marvel 過左係咪有排先開返？ 爬返文好勉強整住隊頂住先，仲有無咩舊寵可以入隊？

屌 buff隻櫻都要搞咁耐

點解睇完手卜[img]

你呢隊3個盾手，硬到

點解睇完扑姐都係抽槍兵

亂鳩咁砌，舊果堆9成變曬時代眼淚，我果時仲係劉備隊橫行

呢隊好似仲叫打得下，除非果d變態關，14c盾大傷盾無天降，CLS

你幸運E

無錯 睇臭雞中臭雞都好合理

扑姐係臭雞
但櫻唔係

跟你機一抽
屌 又凜 琴日已經凜 今日又凜 成車凜

6隻幸運e
就黎抽到幸運f

我都有4隻
好想要多幾隻櫻

假膠既失蹤左大半
悶到仆街

假膠師 同 攻略師 缺一不可

得返堆4gaylo同臭雞黨長駐 好難唔悶喎

好似佢地先係4gaylo

琴日可以講「櫻是雞」講足一日

真係好冇人性
明明櫻唔係雞
明明櫻咁好

你不斷上鉤，佢地咪keep住釣魚囉

oic
原來自爆？
但關其他人乜事
就算佢地圍內識都唔使一齊潛水？
集體杯葛？

但見到佢地話櫻就會忍唔住要屌返佢地轉頭

白蛇如果飲茶，一定係飲

懷疑係同一個人

唔知佢地有冇mon post
想潛幾耐

點會冇

咁你明知佢會mon post你仲抽佢水

冇力啦

廢老與四天王不在的第二天

咁啱嘅 大家一齊去
你都好持久喎

WHY NOT
呢個POST風氣不嬲都係咁

懷念

下個post開追悼會

佢唔會返黎啦

如果係同一個人都唔會一齊潛啦
其他acc扮無野咪算
而家咪變相話俾人知佢地有connection

我有， 駛唔駛貼出黎

氣氛應該好似北韓嗰種咁

求backup

人都走咗
收手啦

返來拉

我地啲抽強新人唔係好推得郁post

其實推得郁
間桐櫻係臭雞

悶喇

艾莉絲都係臭雞

又loop

jm9
正常討論咪幾好
唔通40百有廿幾頁gay到出汁先叫推到post咩

佢地太唔識尊重人

走gay

由佢沉等津路返嚟救世界

但依家淨係loop櫻是雞

推唔到了
其實有冇人game內send過信比廢老

抽蛋驚有咩好討論

真野唔洗成日拎出黎講

討論抽唔抽多pack

真係咁想要金蛋咩

已all in 抽全鑽
建議大家都一齊all in
利申：1抽

有咩寵值得升120？凜？

引人課金 獎賞一石俾你

只要有需求
就可以解決
好女仔想屌

出左fate2日仲未爆popad已死

遲仔

ilove山本大介個隻，值得升120

喊住咁推上熱門我老漢推

無力不推了

下個post 個post名要叫番佢地番來

因為已經變咗一兩日一個POST先係正常

佢同天照都120左，兩隻其實差唔多用途
夾im 打魔廊我會揀天照，多4隻手指
不過凛有愛可以玩腳交你地自己揀

附上兩張圖，天照當佢3sb,凛4sb

一日未公布mh，一日都唔想再抽fate
金到驚了

哇回覆力差成倍🤔

凜多一個4心 補得返嘅

咁凛計落多個4心
兩隻都係繼多個4心
回起黎就差唔多

得個兩日唔會有d咩動作啦

星期四開
如果有新野今日會有料
不過唔似有

kof有隻lock 6回合打今次個杯有用

開咁短都唔似有新嘢
mh出新作都唔加新嘢落去 牙介食屎狗

其實個pool咁大幾難再substain落去
山本哥要諗諗計
再加角d人都唔會抽
開黎做乜

開過第二個系列MH rise
部機全部新野

換隻古爭就收工

兩隻慳番1百蚊
兩隻雞櫻有隊抄未

要4隻先夠用

拆兩部

遲仔就算入im隊潛覺係咪都係食42億？

你拆兩部舊果部都冇人抽架

5星分一部機
想抽5星既可以去個部機

平均分，兩邊各加少量新野

佢地走一定唔關4天王個名事啦，佢地個陣自己都有份打，不知明爽左幾耐

要多兩隻武裝呢

係
一樣打到42億

冇跟開 一句講哂 fate值唔值課金抽 邊隻大獎？

屌你變龍珠
兩部機一邊一隻新野

all in

遲早都要加返rise啲龍入去 牙介諗掂未

佢除左識擠牙膏同玩幻齒仲識咩

有無im隊望下 火車玩悶咗

咪開多過新pool
Dc都試過咁

真，明明係為咗宣傳rise，但rise封面龍都唔加

第一名個時間理論上做到？

舊mh 寵仲有用咩

出咗rise就做hunter 唔L同你轉珠了 準備日日爆體

Cls 上次個盃王者條友轉咗172050分

似係set 按鍵精靈用program轉，反應時間無延遲

唔值
黑櫻係大獎 直接買到

らいと@sub1
★ 称号【王者】初の獲得！
スコア：172,050 点

佢點轉的

第三名條片已經快到睇唔到
佢仲多成6000幾分
除咗出cheat真係唔知點做到

外掛吧？
2名差5k分

1秒內轉完一層果d高手

172050
166506
相差咁遠
1秒500分 佢快第二11秒？

係咪用電腦set左路線一秒轉

咁多次盃賽如果外掛唔會查唔到掛，可能物理外掛，諗起以前有痴線佬整左機械手自動轉珠

第三名條片睇個時都諗緊係咪cheat
自己就算亂鳩咁轉都唔夠佢快

我自己覺得呢隊幾穩 點解唔用阿妹因為我覺得佢要防綁就要繼黑孤 而且變身後又比唔上凜裝所以唔用 如果用春麗就變咗少咗嗰火主屬所以先用魔神爵繼凜裝 用凜唔用天照就因為少嗰機會卡珠 遲啲遲仔升埋120睇下可唔可以打孫權穩陣啲

你既好朋友。。。出現了。。。

為左王者可以去到幾盡

物理外掛係有
但都有極限 你隻機械手點快 粒珠都跟唔到咁快

pad幾時先識得公開第一名啲片出黎

其實你呢隊幾好
用凜同美隊黎解lock慳個位
唯一會死應該係開完凜之後佢再lock又唔夠心珠

點樣自動幫你錄系統幫你存大量數據

佢可以公開 我del game la

無換巨腸又要印 會無防雲

當我冇講過

洗回要靠美腸？
食人魔果到會唔會回唔起

我遲仔超覺係解lock防天降lock 我試過天降lock珠收皮

食人魔有7粒心就一勁夠
不過呢隊好似冇咩邊隻出心
同埋凜要繼多招解覺﹐你大國主解完覺回唔返二技黎全解
im又要冇心珠﹐就咁睇好似唔夠心珠
諗諗下都係用返penis

其實凜個武裝有咩用
泡孤龍裝有冇用

無ironman係咪唔洗換凜？
但有兩隻士郎加1隻sbaer

凜武裝咪全解

嗰度一定要儲到魔神爵二技 自回25%血 真係卡珠就再開凜同巨腸包滿血 反正第二下食人魔一定死 就算回唔滿中間同右手都仲未打唔驚

輸了

魔神爵一技咪轉心 真係唔得就遲仔轉轉轉出心 再唔得就next game啦

我話個位巴打繼萵凜個件裝
sor for 1999

唔係聖誕Ｇ個問題
個問題係你聖誕Ｇ係大國主到開完技
儲唔返二技係奧丁龍到開呀

Im隊有冇得睇睇 參考一下

但天照係幻幻

用pass 用hp 章都得
情彩裝換4心 武裝都得，係拖多一turn

我有一次係試過用im凜加遲仔係可以捱得過不過最後都係收咗皮同真係只係得一次

你呢隊幾好﹐換過隻野解覺比凜繼就得
不過中段隻凜唔開得可能有Ｄ 壓力
聖誕Ｇ又要留技係食人魔同第７定第８關開

凜buff咗做4cd已經舒服好多 反正垃圾二技一定唔會開

無暗式是咪唔洗買櫻

暗隊唔係得暗式

有愛就要買

1 3 4武裝有冇咩可以代替到？

想知暴君saber可以點組隊

冇阿妹 鳳凰代替得唔得？
4心武裝要搵搵先

組自己追打版 or 新8星
但要玩76

全版火暗心要開多下ironman
同埋要多d sb

1最主要係sb
3可以用阿妹武
4心加珠強化

暗隊目前得暗式

搵搵下搵到發覺凜繼佢好似幾好

見到櫻又諗起細jj

但招技好似廢廢地，洗版就話姐

我冇炭妹 得一隻凜
凜進武裝 凜個位換天照上 咁樣既話 可唔可行

得拖turn同覺醒有用

有無人有無慘掛6492借黎打杯

唔得臭Ｇ要黎解ＬＯＣＫ﹐天照冇得解ＬＯＣＫ

天照頂凜當然可行 btw有無春麗？

但櫻明顯係暗隊火埃位+打手
將來有咩暗隊長都係入佢

阿妹武 我搵搵睇下有冇代替

凜有cv

有一隻

266090243

同一個人黎的

春麗繼凜頂魔神爵 天照繼心加珠強頂凜

日本AV男優身高109cm？逆襲成最牛導演，被評“最偉大矮小男”！

ADD左

黃金大JJ中之人

2700幾日冇冠冇稱號, 有無師兄都一樣

收到大佬
希望可以過到關

九一定會有架wo

炎上式人氣game

巴打可唔可以借黎add埋?

做狗咪ok

痴撚線 快撚到

等我開一開位先

凜繼6764好似又唔錯兩個心加珠強不過會轉走心珠

Ok

好人一生平安

我發現其實唔繼都應該得
最終用左自己個隻
BTW 都ADD左

188 693 348

fever杯同9都要特登唔打，我諗得真新手同你一樣

兩暗式兩櫻
三十秒轉珠

應該可以快2-3秒

清白之身
三色珠最靚

咁邊個解lock

盃賽1、2名已經俾人計到係冇可能出現到

tom巴諗定gay城fever未？

可以唔用㗎

山本: 我睇唔到

岩岩搜回覆正評no.1係屬於你

咁砌唔齊5屬

爭火同光咪入隻阿良木加大罪龍
或者入隻火Ｉ

0體都冇用
真人體力同時間唔得 都係1日過1、2場
不過可以用嚟試多幾隊唔同配置

係龍珠合作個時棄左，以家玩返。
想問封技耐性要幾多個先唔比人封？

5個

5

每個20%

龍珠咁耐你不如刷過個首抽

阿良同大罪龍個招技 感覺撞撞地

暗式點打都爆damage 大罪推咁高倍都無乜用

阿良同巨腸
變完身都仲有５色

點解既? 因為等D怪LOCK唔到珠?

差木大罪,好心垃圾山本快D出番啦

第一名172000

應該好快
不過我印象勇者係咪冇必中包架？

第三關入場先制lock ,好似係

證明佢地CHECK嘅方法有好大嘅漏洞

有

好似有喎，好似3680yen

得隻火﹐睇黎可以allin.......必中包

mh料呢屌你山本大介

就當你層層0秒轉珠
啲怪嘅先制已經限制咗最高得167980分左右

咁有2關都係,原來計到咁盡

未出資料咁快個個就打曬飛機諗定

但係佢點CHOK上去

睇怕強化都唔強了

留名睇牙介同八婆都wfc 炎上又如何

上年已經用咗今次quota

哭呀 又巨腸

哭能左，岩岩回鍋2隻都無

希望你冥燈

連燈又成功燈咗cap出嚟

信左扑姐

上次買中水木會喊出嚟

可能改左pad程式 skip左d過版面動畫

中伏

多謝 咁大個仔都未試過有正皮

好似岩岩出個時個個都話777十有咩用

成個pool出場率最高嘅萬用寵

當日個個屌佢垃圾雜色，點知變咗神隊員

當初個個話廢咩？

木好似可以拎黎玩阿力固
打阿力固三個字就諗起廢老

有無人掛經期隊長繼黃龍刀

一開始咪講咗米國巨腸毀天滅地

啲架仔塞隻木勇者落去就打個飛機標題話木屬宗主
有幾多個人真係用

148791590

以為搞笑

遲仔繼呢個？

所以你冇？

一開始已經吹奏緊巨腸
6cd激減盾解lock回buff喎

Add 了

我印花嚴重不足都換咗隻

喂﹐我係想懷念下廢老
個兩個禮拜﹐廢老隔幾個鐘就阿力cool

無呀屌7星差佢

依家最多都係做到美國隊員
做唔到美國隊長...

打個盃賽都出cheat
咁樣其實咪bam硬

我有twice hehe

原來廢佬係垃圾架仔來

Team cap 保全家是常識

好一個冷笑話 比個正皮你

隊員先保值
隊長向過氣實快過隊員向

屌

1001！

出料已經想要巨腸
好彩最尾嗰日抽到